想做保險掛牌嘅入黎

每月$5000 底薪 另有bonus
公司資助考試paper 1+3
一星期返2-3日
返工可以學下保險嘅知識
多數人都係入黎hea
想掛牌/做agent都可以搵我

係咪返返下又迫人返全職

又用公司錢，請人

呢份係part time
做保險從來唔洗返全職😂

公司每日都會開小組會教你地分析唔同cases
你攞到真實嘅保單返黎 經理可以幫你睇
教你點sale公司嘅保單

因為本身份工唔係叫保險agent
Hea返3個月total 15k
有心做就唔止呢個數啦

淨係掛得唔得 有冇錢收
利申:齊牌 冇做相關野一段日子

1張單都簽唔到，會唔會有底薪？

得 如果你招到人入黎就最好 好多人真係返黎hea😂

除非你返黎又唔做嘢又唔認真聽training又串嘴搞到比人炒
如果唔係你就算簽唔到單都會有底薪

嘩 咁好架咩 邊間公司啊

咁點聯絡您？ 有無tg

走啦仆街

免費的東西係最貴的

想了解多啲就搵我

啫係你唔好諗住咩都唔洗做返黎訓覺咯
你唔開單都要招下新人 聽下啲上司講嘢
經理對你印象唔好/覺得你對公司冇幫助 佢可以炒左你

經理會教 同埋training都會練下口才認識保單
你想上牌要一定學歷的 數學係其中一樣
我可以tg 我睇下你夠唔夠

我明啊 只係冇諗過咁都有底薪
又唔係做地產代理
我地公司都冇底薪呢回事 只係好奇你邊間公司 唔通係因為agency唔同?
利申 agent

隔籬都出10k啦 嗰5k你食咗

我想啊！

睇黎你老細都幾急想砌夠人升區

會唔會份工性質唔同？係度開明好咩😂

唔係好明 10k份工係做咩同咩性質？
同埋出糧係出去自己戶口窩 我點食人地戶口？

係我唔諗住開單所以努力啲招下人啫🤪

大佬 成班冚員真係好咩😂

咪又係叫人考個試 掛牌湊下人數
頭兩個月彈d客比我keep住留喺公司嗰隻囉

多唔多女

對唔到數要還 大家睇路

可能公司文化唔同
我地係你搵到客就搵 搵唔到唔會彈客比你

邊間公司呀

底薪保險公司出俾你
佢每年有個Target你一年內
辭職都要還

另外佢拎你掛牌用你個名做生意

但返佢有啲咩詐騙行為俾人告上去佢大可以用你個名甩身
你負埋刑事責任

Errr..... 一半一半啦😂 唔好剩係返黎溝女唔做嘢啦😂

你自己做到張單會彈俾人？

幫客計幾多保額保費 自己幾多佣個啲

見樓主唔覆 睇來係真

所謂底薪即係借糧，開左單要還返俾公司

我去食個飯啫 唔洗咁敏感嘅😂
開單要我本人簽名 公司唔可以自己攞我個名黎用嘎

大佬係人都知射單係攞人哋個Account開單啦
如果唔係你上線邊有team數

出咗糧之後咪咪叫佢過返俾你

$5000仲要唔係你出
係保險公司出

你連自己公司名都唔敢開啊柒頭

😂😂😂
有冇咁撚好笑啊

咁你就唔好比人知你acc密碼啦😂

邊間呀 咁好

掛牌的錢使唔使還返比公司